仆你臭街 買左600蚊瑞典主勝 踢到咁撚樣?

屌你老味啦 12碼都唔撚吹

唔sick 波？

冇ibra

抵素死

收錢!

咪贏咗囉